\setphysstyle{ЛФШ 2015}{Эксперимент. Механика}{9 класс $1$}

\textbf{Оборудование}
два груза неизвестной массы, нитка, лист миллиметровки, стакан с водой, $\rho_{\text{воды}} =
1\unit{г/см}^3$.

\bigskip
\textbf{Цель}
найти плотности материалов, из которых изготовлены грузики.

\bigskip
\textbf{Задача}
С помощью метода разложения сил на составляющие определить отношение масс двух грузиков. Применив этот же
метод для каждого из грузов, погруженных в стакан с водой, определить плотности материалов грузиков.

\bigskip
\textbf{Разбалловка}
\begin{itemize}
\item физическое обоснование --- 4 балла
\item измерения --- 2 балла
\item ответ --- 3 балла
\item погрешность --- 1 балл
\item борьба с погрешностями --- 2 балла
\end{itemize}

\clearpage
